一人一個你現任/EX 唔知到嘅秘密

某啲我想重遊嘅旅遊景點同過 ex 去
但知佢會介意所以扮未去過

我仲好愛佢

我仲未放低到你

我唔係好中意你啲frd

都好過好鍾意佢啲 friend
其實有乜咁乞你憎？

我唔想分手

我暗戀一個人

我唔鐘意你
我覺得你好撚痴線 又有口氣

我去番intern 唔留喺學校做training 因為我知男朋友唔鍾意我d 同學, 所以出去就唔駛見到佢地令男友唔開心

話放低左其實係假既

屎忽loan有一粒墨

你老母立即俾狗屌

放過人啦巴打

我係講話你衰
其實我仲好喜歡你
你係心目中佔左一個好重要既地位

我係咁*

你唔係我初戀

想同番你一齊

我係M, 但佢面前好大男人

我仲係好愛好愛你 我唔接受其他人因為我仲等緊你

間唔中會掛住佢
佢啲閃卡仲係我部電腦入面

係你之前其實掂過其他女仔私處

分享啦

個po好厹臭閪

其實你先係我初戀

如果你玩到攰想返黎 我會係到

我諗起你個心仲係會痛
你可唔可以唔好再俾我知你有幾掛住佢啊

屋企地址 有陰影怕分手有手尾

[member/] 其實我有啲攰啦
每次嘈交都好想講分手
前排散咗 你又搵番我 好擔心一直循環 [/member]

我頂

每次話訓都係去左打機

我仲好掛住你
日日夜夜都會諗起你
諗下你個邊生活點
FF下如果我地冇散到 會點
三個月了 返黎我身邊啦
好冇啊 ？

雖然我成日係d frd面前屌你係賤人
但其實仲好中意你

你會找到更好的

成日叫你收皮但其實係我心目中你好重要

好想同你做返朋友，知道大家都想，但係大家都怕現任唔鐘意。好想光明正大咁同你傾計

當日係街度見返你嗰陣其實我仲鍾意緊你

其實我由拍拖第一日就已經想同你分手 同埋我真係好憎你

我雖然成日發脾氣 做錯事
但我好鐘意你
眼細細 好想永遠都留你係我身邊

好撚仆街 唔好累人啦屌
利申好愛現任

我依家真係好憎你......因為我真係好愛你......

現任唔知我偷食過更加唔知我最愛既人唔係佢

你真係好撚智障 三番四次叫你唔好你都仲係要做 依家人人都知你d柒事 真係抵撚死 有句說話想俾你 條路自己揀 仆街唔好喊

好想嫁比你

溝佢係因為我一個好憎既人暗戀佢

果時同ex鬧交
有個高form溝左我好耐 而佢又唔介意我有男朋友 做第三者 之後差啲👉🏻👌🏻
佢準備要搞我果一刻 我突然良心發現
同ex分左手甘多年 而家做返朋友 會傾心事果隻 但都唔夠膽同佢坦白

知道左你鍾意左第個

我好憎你咁social

一樣

甘你老母

多的是你不知道的事

一直都知你呃緊我

好想同ex復合 好愛佢好想返翻黎自己身邊 但同時又好憎佢 有小小想報復既心態 表面上等緊佢好坦然咁 內心又會咒罵佢想佢仆街

Same here 我仲鐘意你 所以仲會話你

咁你又同佢一齊?

你係咪我個fd嘅痴撚線ex來

佢其實好靚

其實我鍾意以前果半個男朋友多過你好多 成日會諗當初簡左佢既話會唔會開心好多
我唔係真係你想像中咁鍾意你

補充
而家佢愈對我好我愈想逃
其實真係有陰影
同埋個信任唔喺度

Same here

其實我覺得我自己當初阻住左妳同佢發展
雖然妳愛我 但我亦feel到妳對佢有意思
以前有好感過既人又點會咁易放低
每次我地出黎玩妳都同佢咁close 我心都好痛
我覺得自己係備胎
每次我同妳鬧交你都痴落佢到 我又會點諗

而家你知佢鐘意妳真係想妳收儉下
我只係早佢一步表白先得到妳
花心仲來唔係妳既籍口
我都可以花心 但我有左妳 只係想對妳一個專一

希望妳知佢鐘意妳之後就唔好咁主動啦
妳話過妳唔會要佢 話過自己只係要我一個
希望妳可以做到 我要既野好簡單
妳可以任性 可以港女
但妳要對我專一 我唔想再見到妳同佢玩咁埋 有身體接觸
我認我自私 但愛情上面 每個人都自私架 我想擁有妳既一切 我唔要同人分享妳既優點 我唔要妳對佢仲好過對我
我唔要24小時都見到你個電話都係同佢傾緊計

希望妳以後都唔會見到呢段字。。

同ex一齊緊個陣，同現任已經有密密出街。之後無耐同現任又一齊左。一腳搭兩船左一陣，但個心已經唔中意ex，無耐就同ex分左手啦。
到依家都唔敢同現任講，其實同你一齊個陣我仲未同ex分手。

叫雞

坦白同佢講啦 咁樣唔會開心㗎
利申 已變ex 佢一個禮拜後就同左第二個一齊

閉起雙眼

其實你個口真係好撚臭
同你kiss好撚難頂
明明講過咁多次都唔撚聽係想點

有個穩定女朋友差唔多2年
今日發現個ex訂左婚
竟然個心好痛 我一直都覺得自己已經忘記左佢

我仲係放唔低你，我仲係放唔低你，我仲係放唔低你。。。

呢個名係因為我個ex成日咁叫我

其實我同你做朋友個陣都有幻想同你錫錫同扑野

因為冇permit 夜晚間唔中話瞓左但其實搭尾班車出左去同啲fd宵夜or飲兩杯

對現任無秘密
對Ex，Sorry 我以前成日出去無同你講

唔講 講親都比人捉到 改極名都冇用

係未拍拖之前我已經同曬好多好朋友講我就拍拖

我係男人

有冧巴嘛
回帶係改名都冇用

我知道你仲好鐘意你EX
同埋我同你講野你可唔可以唔好成日好唔耐煩咁，比d面我扮下野得唔得

唉，我個陣太好人del左
有時都會想j返
全身都比我影曬

我依兩年一直冇忘記你。

其實現任真係我初戀
只係之前有過一段唔開心經歷

其實我真係淨係想同你傾下偈做個frd
點解你成日都要搞到咁僵

我而對上一個ex係sp

其實我屌過屋企個賓賓

其實我等緊你講分手

呃佢 我無同過之前個女朋友扑野
佢知左一定嬲

點解我覺得好好笑

Ex:其實我一路都唔信你個晚冇醉

Exex: 其實我好奇所以同你一齊 我知你都係 但我唔算好鍾意你

其實我真係鐘意你 you are the only one who have seen my soul.

其實我無撞過車

我想同初戀講
好似分咗手都三年 佢男朋友都換過兩三個 我都拍過一次拖 但係心入面最愛嗰個都係你 你係物質主義啲 但係我唔介意 慳少少都養得起你 但係好可惜 你最愛嘅唔係我
依家大家成為咗好朋友 但係我好唔鐘意你條仔 唔係因為佢唔好 只係我唔明我點解輸比佢 你知唔知我見到幾辛苦 如果有一日你肯翻嚟我身邊 我唔會介意你嘅過去 你對我有幾差我可以乜都唔記得 真架

佢唔知嗰仔唔係佢嘅

其實我一早知道你唔係淨係鐘意我

其實我地雖然繼續係好朋友
但其實我仲好愛你

要佢快d散 永遠冇人要

成日發夢夢見你

Ex : 其實我從來都無諗過要同你過人世，一刻都無。你雖然話想同我一世，但我都知道係講笑。

現任 : 曾經諗過一世。雖然你話想同我一世，但我都知道係講下。

sad but true......一世？講下咋嘛 做乜當真

無當過真
我見過認真想過人世嘅男人，知道係點，只係自己未遇到

你而家覺得我好似乜事都冇咁 其實我仲好中意你成日都唔開心但係你唔會知

唔知點解會覺得係你講既痴線撚
成日覺得分咗手之後佢會係咁唱鳩我

有冇野可以形容下你個frd

我以為我放低左你 當我聽歌
當我冇野做嗰陣 一諗起你
就好想喊 我以為我地會一世
點知敵唔過新鮮感
當你揀左佢 話你後悔之後
想同翻我一齊 我都好想 但我知唔得
因為我唔想再受多次傷
咁易變心嘅人仲值得再一齊咩？
救得一次 救唔到第二次

其實我覺得你仲係諗住你既ex 雖然你口講話冇 但我從你既言行舉止feel到你係掛住佢 我真係好心痛呀你知唔知

多謝你

我知佢成日呃我 不過我無講
我知我好似心淡了 不過我都無講

不過我其實仲好愛佢。。。

ex 講大話淨係呃到自己冇用㗎 廢柴
exex 以為自己係情聖呀? 咁大個人唔好咁柒啦

散左咁耐都仲好鐘意你
好想可以重新開始

其實我知你成日偷我銀包D錢
你好收手喇

屌 笑左

其實每次搞野我都扮高潮
有一次你話我好high 其實係我俾你屌屌下訓着左
我好內疚 所以嗌大聲d

同埋多謝你同我分手 如果唔係我唔會搵番我自己

其實我真心好想知你到底有無做過 但追究都無用 我地好好行落去啦

[/member]其實我鐘意左你妹妹好耐 [/member]

我將你嘅公仔同我啲袓先神主牌放埋一齊

推到有圖

其實氹妳氹到好攰
有時我都覺得自己有啲無咗尊嚴

我做錯一定認
無錯嘅但見妳發脾氣我一定氹
但都要有個譜
我俾妳可以任性下
唔係俾妳唔理我感受

我有陣時想妳氹翻我
或者調翻轉頭為我做翻啲野
妳都係話唔識
老實講 妳連我生日同唔食得啲咩都唔記得
真係好心傷

為咗妳 物質上 同 心靈上 都盡量滿足妳
但妳有無諗過
或者會知
我呢啲辛苦背後都係為咗妳
但妳永遠唔知

我依加係揾緊一個真係可以行成世嘅另一半
揾到就會同妳分手
太攰了

你係我第一個真正深愛過嘅男人
要等我
等我成為一個成熟溫柔嘅女人去娶我
係咪好犯賤

我搞左你個fd

其實果d 咩仲好鐘意你，好憎你果d 唔算咩秘密
起碼都屌過你d frd,姐妹，我中左六合彩呢d lor

因為你，我最近成日喊，你知唔知
但最辛苦係，我要喺你面前扮開心，扮咩事都無

騎牛搵馬點會搵到

除左生日果句都好中 不過我好鐘意佢 唔捨得同佢分開 我有時都覺得攰 我都怕有一日我會攰到好似你咁

一堆派綠帽
你地老母俾狗屌呀
唔鐘意人地就放手啦

你對我真係好好
但每次你小小野就發脾氣，之後哄你又要搞盡心思
其實我好攰
你上一次話分手，我發現自己已經麻木，冇乜心再去挽留你
你每次問我"我地幾時結婚"，我都好驚，唔敢答你

呢樣真

想同現任講
我無你咁高人工 (雖然你都知, 但差距應比你想像遠)
加上我每月仲有卡數+loan 數

其實我都對你淡咗，但唔會想同你分手，點知講最多一生一世嘅人係你、講分手同屌柒我嘅又係你。
為咗你我放棄咗好多嘢，當我想搵返自己同興趣嘅時候你就派帽 多謝你。
吳小姐我真係好感激遇到你 令我學識其實唔可以咩都就晒人 唔可以成日忍住忍住唔講出嚟唔發脾氣

其實我仲係覺得你好在意你個ex..

仲好掛住你 你張相仲係我銀包度

我想屌你細佬

覺得你好慘 但又好笑

同你拍拖前一日plan左去叫雞

屌 笑咗

我同多過一個男仔扑野

same here

Same🤦🏻‍♀️

好難想像同個口臭既人打茄輪會係點

其實我想你快啲死
成世人未見過好似你咁冇條件 滿口歪理 把口極臭 仲要自得自己天下無敵既男人 收收皮啦好嘛
同你一齊過係我人生污點

衫都除撚埋嘅時候
一野嘴過黎 臭撚到想嘔
算數 都係著翻衫啦
利申 手已分

啲仆街好自私 淨係諗自己

我放低唔到你 仲好愛你

自從你打五毛字嗰一刻, 佢已經心淡想離開你

我好唔捨得 我口硬心軟

所以去做ptgf？

死 mk抵你比人玩啦

你唔好成日話無錢乜都要我比，我知你收埋啲錢係銀包暗格

佢以為我大佢2年, 但其實我大佢6年

其實我唔鍾意佢啲男仔frd，唔鍾意佢比較多男仔朋友

其實你棚牙真係好哨 可唔可以搞搞佢

其實屌左ex
但呃現仼話無

佢唔知我存在

I know that feel
分手之後仲係樓下捕鳩我
搞到我要特登兜路偷偷地咁翻屋企
痴閪線

呢排晚晚都因為我地嘈交或者你發我脾氣而喊
但完全唔想比你知

你係我最愛嘅男人 點解你唔屬於我，我真係有諗過殺左你再自殺

咁你慘啲

屌 一撚樣
原來呢個世界咁多變態

成日搞你個frd

其實我一直都放唔低ex，仲好鐘意佢，但我知冇機會復合先同現任一齊

我希望你同你個ex 一齊番，雖然你話愛我同對ex 無野，其實我無信過，我只係諗住做下你既水泡，希望你有一日可以開開心心同你ex 係番埋一齊，唔使亦都唔好記得我

好正

係咪講緊佢自己隻手

同現任啱啱一齊
暫時未有秘密
希望到將來都可以坦承相處唔會有秘密
因為真係好愛佢
好愛好愛

To ex
同左你分手遇到現任真係覺得自己愛現任好多🤦🏻‍♀️
我浪費了你5年，對唔住

當日我比賽輸左係咁喊，其實我只係想Ex你安慰我，但你無咁做到！係之後的返學日子,畢業禮, grad din，我都等緊你搵返我，如果當時你肯搵返我，我一定會同返你一齊！但你無咁做，而你永遠都唔會知我當時其實一直等緊你！

現任呢刻唔知就快變ex

成日1張2張咁拎 好覺眼

自從你同我講你同咗第二個一齊之後，我表面上睇落好似好冷靜咩都唔理睇住你跟佢走。但係其實依家我開始發𡚒一定要大學畢業之後攞埋個Master Degree，去你現任間公司做老細整死佢。我呢一刻個思想可能唔成熟，不過你明唔明我有幾痛有幾失望。我到底有咩比唔上佢要令到你為咗佢放棄我？

好似我 最近比EX踢爆 散埋⋯⋯

我仲等緊你

其實我講左好多大話

Sorry

其實我冇你想像中咁單純
我只係心甘情願比你呃

我諗住同你過世架啦

其實我覺得你仲未放低佢 我又覺得你唔係咁中意我 你老母正大男人 死仆街 成日都要人氹你 成日覺得自己講既野係道理 真理 你老未 你估你係神咩

其實唔care你肥定瘦
我會溝番你架 一定會

相處落先知大家想法層次好唔同。
你樂於無知，漫無目的都算。連安慰同照顧下男朋友都唔肯。有錢淨係識旅行，買野扮靚。同你一齊，我好辛苦
心底裡我早就知道我地無將來。
而我亦會出國發展，即使要離開你我都唔會有半點牽掛

呢個根本係護眼post

我見到自己
Hi

我都有😭😭😭

To ex: 我間唔中發夢會夢見你
但發完夢先知一切係夢
係有一刻唔開心 但冇左就冇左
緣盡就緣盡
我地既合照 甚至你親手整俾我既野都無掉 因為我唔捨得
對呢份感情認真
到頭來失去左好辛苦
你 從此就係我生命中親切得黎最陌生既人

To 現任：我同你去過某d地方 都會諗起ex 甚至錫個陣都諗起佢
但希望我地既將來係美好 不分離
因為我對感情係認真的